求側田演唱會480飛2張 8/12

買左9號唔得閒

義海價同你收左佢

我係求飛

幾錢收 有2張8號480

巴打tg左你